[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3988)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3978)

邊隊

獨立隊

上盤手足可以call g

11

杯呀獨立

紅一件要杯啦

食全餐

笑死，幾分鐘就cup

維護做乜尻

呢個錯Post咪再推啦